想當年係八仙嶺食下煙仔燒死幾條友都冇事。。

暴動罪要坐六七碌

點上冇事
上埋神枱

屌你老尾縱完火仲可以出嚟講故仔

千古奇聞

卡碧之子

施君龍坐完仲可以嚟香港有居留權仲共狗

「殺人放火大紫荊」系指：

A. 張閏衡
B. 楊光
C. 施君龍
D. All of the above